櫃桶多左條女人底褲...

屋企有三個女人 (家姐、女友、阿媽)
話說女人尋晚嚮我櫃桶發現左條唔係佢既肥婆女人底褲
跟住今朝佢問我阿媽，我阿媽話唔係佢既
仲要我家姐係瘦底

唔撚知比邊個陷害，可以點算

話說女*友*

老豆

老豆著黎j 「賺」爆變肥婆底

你黎

老豆長期嚮屋企唔點出街..
有三個可能性

1. 係阿媽
2. 係家姐
3. 樓上跌落黎

樓上晾衫，吹跌左落來你晾衫位
收衫嗰個冇留意收埋返來
見咁大條就塞埋落你死肥仔個櫃桶到

你試下咁講出來有冇人信？

平時收衫通常係我老豆or老母